.. SPDX-License-Identifier: CC-BY-SA-4.0
   Copyright (C) 2020 Casper Meijn <casper@meijn.net>
   Dit werk is gelicenseerd onder de licentie Creative Commons Naamsvermelding-GelijkDelen 4.0 Internationaal. 
   Ga naar http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/ om een kopie van de licentie te kunnen lezen.
   
Mesh netwerk
============

Hier komt een verhaal over mesh netwerken.
